# RPG Ideo

Construcción de un RPG game basado en Godot RPG para el grupo de IdeoGames de Escuela IDEO.

## Cómo integrar el proyecto

Crea una carpeta para games

```
$ mkdir games
$ cd games
$ git clone git@gitlab.com:ideo-games/rpg-ideo.git
```

